馮盈盈分左手

我寶寶 我寶寶

偷食就黎黃/黃左
就會即刻有分手叫春/好人卡post.

*以免影響自己事業。

ready下星期有狗仔隊爆料

終於唔洗再聽到佢不停叫條仔做寶寶

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

1230 愛丁堡廣場 痛心疾首追悼會

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

寶寶

係咪結婚？

有錢仔唔好過醫生？

話係各自的將來
應該唔係啦

..........樓都買埋

咪係 咁都分手？

又話一齊買左樓??

4年乜撚都玩過哂了

Sorry囉. 佢同我一齊左

我要

見到個名都聽到把煩閪撚屌聲
送都唔要

層樓點算
入襯娛樂圈 個人真係會變

Mcc一定笑緊佢

記得之前佢話阿仙奴拎歐聯就結婚

抵啦

何依婷>>Fyy

條女正到

2019年好多人分手...連馮盈盈都分手💔

落咗妝 鳩都縮

成日話佢醫生男友點好點好，抵吖

Fyy 一開始都ok
未反cctvb都有睇下後生仔 唔睇fyy鳩up 都有mmc
自從冇左mmc 得返佢冇哂化學反應

成日爆咪 搶野講 講親野都拉埋咸濕野

麥詩敏最正

係，素顏嚇死人

做唔做到後生仔傾下計

依句真 成撚日哂命咁

之前又話結婚？

唔係話咩已訂婚咩

吓
真係跌眼鏡
間樓仲要寫男方名
我仲心諗應該結硬掛

哂命吖拿報應

成鳩日爆條仔啲私隱
點頂

佢講過條仔好介意佢拍錫戲，點到即止都唔得
睇佢解決師搏到同張永康激吻，又話自己逆天同煎PAN有咀戲都知佢條仔遲早崩潰

屌到厭

咁高調
條仔好似狀元黎應該唔多like，搵第條女唔難

林作

wfc

.

4年黎都唔知扑左幾多次

尋日比車反cup即分手

成鳩日寶寶前寶寶後
爭d 連佢條仔碌鳩幾長都講埋俾人知

我係佢條仔 返到醫院真係咩面都冇

醫生搵個更好仲好啦

noted with thanks 無人想知其實

熱門

終於分咗手

無面依樣真

兩個都唔難搵返個更岩自己既人

條仔不嬲唔鐘意佢入娛樂圈

冇記錯佢條仔係10A醫生?

寶寶寶寶，笑左

唔係係老蘭同兩條鬼仔唱到貓左上埋車，之後先散咩？？

無眉娘

層樓呢 聽講佢都有俾錢買
條友幾醒 拎咗fyy啲錢買樓就分手

Fyy 把死人聲好撚嘈好撚煩

佢靚過 mmc
btw 唔好再睇 tbb.
share 藝人嘢也不好

Come on James

大把闊少埋身，過慣有錢生活點做普通人，醫生仔養唔起啦

我屌厭咗咪分手囉

聰明 唔通好似許志安咁咩

談婚論嫁先黎散

同居親都無好結果

私樓仔醫生都敵唔過呀James

點解咩都未知就一面倒插FYY

樓主係咪自爆左

More?

呢個真

我都係睇蘋果嫁咋

無眉娘
性格又唔係好

女人就係原罪
仲要係連登仔屌唔到既女人
一撚定係臭雞

做得醫生 身邊都係專業人士
人地另一半都返d 修養
俾佢地圍內女人係講自己另一半碌鳩幾長都當係圍內知

但Fyy隔日就係節目講佢同寶寶行房事

做得醫生又有家底
會貪fyy果少少錢咩

ZHONG GONG U 臭雞

咪係mmc 早幾個月已經抽身

你點知的？

Link?

只係從佢平時做節目就知佢份人係點

我一直都單身喎

最後咪又係食富二代
之前啲人話佢好真又對男朋友專一
算吧啦 入得呢行邊有純純兔

自己條女淫底
拍戲次次都做淫角

雞

寶寶比護士仔食左

我估啲熟嘅同事會叫佢寶寶

應該冇

好似係劇照

咁好多都係節目效果黎 雖然佢都係同淫底mk

條女好淫

有冇人有同感
越睇越唔靚 唔開聲都好d
一開聲想一巴車埋去

結婚？

喬寶寶

我係佢同事一來笑鳩佢寶寶
二來成日講佢條女淫底

我願意做腳奴淨奶Fyy對腳

識玩，我講寶寶

mmc放棄tvb
fyy就做爛市簽長約

拍劇

我埋單ok?

娛樂圈誘惑咁大點會肯定落黎

熱門？

前者可以轉行做律師，衰極都叫專業人士，FYY 唔做 CCTVB 可以做咩搵到錢

一開始覺得fyy>mmc
但後來愈來愈mmc 有修養 表面乖乖地 但少少淫
最記得mmc講明思公主果次

雞盈

做雞

pull

都係既 我諗佢係黃既
Mmc 知道自己需要d 乜

G

拎唔到歐聯拎英冠唔好咩

營養師。。。

fyy 都係一心吊金龜架啦

提到盈盈的醫生男友最近買樓，已幫手畀首期的她還要供樓？她笑說︰「盡量幫手啦，以防男朋友大吉利市失業點算？我經濟上都要有保障，萬一斷供咪蝕埋個首期！新一年大個女要長進啲，唔可以淨係吃喝玩樂，要學識理財，以前覺得揮霍好合理，依家買咗樓，人有得着才成長。」

俾咗首期仲要幫手供樓....

唔知幾時有閃卡

屌 我都咁諗
D錢點算

朱子雪係例外

MMC係簽部頭約無抽過身

臭雞

有乜點
係哂命啫

白馬王子變明詩王子

MMC都有暗示過自己係黃 不過好似好快就del左

太淫，腳軟，頂唔順

中出即飛

成班毒撚酸到
未知咩事就屌鳩條女唔專一點點點
創作力量和幻想會嚇你一跳

佢自己係富二代囉

咪係CLS
分手一定係女方錯既

屌到厭咪分手囉

同真正富差好遠
中產就一定

呢啲時候 child登仔毒撚自然又發功

連登不嬲厭女，民智又低

推

男友頂唔順？
啲錢可以還返
咁Fyy上左檯面，不愁公子哥兒埋佢身想食佢啦

又來呢類同富豪級比
之前新聞話佢大學畢業屋企送左層太古城比佢，或者係你眼中既散紙來既

不嬲都知低
之前謝和弦果單真係無諗過child登仔厭女程度可以去到咁誇張

屌 富緊係講富豪啦

唔撚好嘈
唔想聽連登窮撚學人講論富

fyy都係有錢女

d人話燈神有錢，就俾人笑買得兩層太古城送俾兩個女
其他人買得一層太古城就變富豪

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

人哋點衰都係HKU 食物及營養學系畢業

幢樓點分好

wfc?

垃圾科，就算係碩士都無咩用

其實醫生都係打工仔
講條件大把老闆,富二代排緊隊

個10A醫生男友都唔愛，呢條臭雞都幾大胃口。

佢好似third hon畢業

上面仲係咁多人睇 CCTVB

X'MAS最後一次分手炮戰？

連登仔話親人哋讀垃圾科 讀屎片 唔係有錢只係中產 都特別冇說服力 我諗每次啲當時人都忍唔住笑撚咗出嚟

醫生仔唔係名醫，普通醫院做當值醫生其實唔係想像中搵咁多，可能FYY搵得仲多

佢呢張圖係咪表示一邊黃一邊藍

不是情侶，可以係夫妻喎

買兩個袋都醫生仔一個月人工啦

2nd

我都唔明屌fyy做咩 都好明顯係條仔叫分手應該係頂唔順但條女又唔放棄 呢個行業一分手既頭個班多數40歲重係冇結婚

勢不兩立

咁你知唔知讀完可以做d咩？

香港人永遠聽完Food&Nut就以為好勁 讀完做營養師

本身行業已經窄，又要外國master/HKU space postgrad dip先叫有得做

我養你fyy

正式搵老細
醫生，綠帽唔怕戴。

係咪假分手搏上位咋？
剛剛簽了長約

一齊住左先會成日鬧交

唔好話勁唔勁 人哋起碼大學生 更何況自細老豆貴養 佢根本幸福過你哋班連登毒撚 仲要25歲靠自己就比首期供樓 你再睇吓感情台幾多人因為窮叫緊春？ 利申唔睇tvb 佢分手都幾好笑 但係個package好過九成連登仔

留得係TVB都影響自己事業啦

呢十年肯定係 FYY 多好多
但當 FYY 年老色衰, 醫生又成為有經驗嘅醫生, 轉去私家或自己開舖
最终廿年後醫生收入一定好過 FYY
(假設FYY唔會大紅大紫計)

闊過西隧

拉

成日爆自己男朋友既事俾全世界知

果陣仲係tvb?

約唔係今年簽 無計解約要賠錢

相見好，同住難

下次叫寶寶就係叫我

一睇個標題以為假膠，點知係真因為佢真係成日放閃佢男友又好緊張佢，已經當男朋友家人咁，佢媽有事佢男友又一齊幫手搵醫生，真係無常呀，點恩愛都係假像
講真佢都幾均真，唔會放閃就大大聲分手就收收埋埋
咁佢ex層樓仲繼唔繼續供

呢隊垃圾落到英冠都係中遊料

好過好多人車都上唔到啦，佢地如果和平分手咪一係賣左佢一係繼續供囉

我係弱智仔

定係佢就黎有新劇上，所以先咁
水面扮分手，實情係轉玩地下情，而家咁做當宣傳，cctvb 一貫作風手法

Tvb

又食又拎
爽到

相信呢度大部分人無視呢一段

呢個真，加上佢ex係公立醫院又唔係私人執業，仲要唔係外科係內科，搵少好多就算出到嚟
fyy都成日講佢搵得多過ex
不過fyy自己都有錢又未必真係睇錢，見佢都講二人時不時而鬧交，互相頂唔順都唔奇

fyy幫我打飛機

咁大個決定都做得以為佢好firm係結婚對像，點知

點分

我真係恭喜你呀

寶寶不要你

鬼得閒睇呢啲cctvb明星花邊新聞咩
爆黑警料就話

未就係，和平分手相處有問題唔得架咩？咩都未知就話條女係雞係咩玩法？

Ok

mmc呀阿哥

之前拍果套沖涼戲咁sex男主角頂唔順

年年都有既咁又，我一時諗唔起今年仲有邊個分

之前太高調真係估佢唔到

希望佢地快D復合啦
間樓FYY仲好似比左少少錢幫佢男友

fyy咁淫一條腸邊餵得佢飽

咁個節目靠講咸濕起家，mmc走左佢拋磚引玉都冇人接到，你咪覺得佢搶野講

冇睇

我寶寶－－＞我個ex

係呀 係fb有po過野
唔係好明顯

fyy咁淫，單身冇顧慮會唔會進軍電影界拍露點戲？

陰道已經充滿條友精液,刻下烙印

咁又冇，不過訂婚真係好on gull，未結咪等結，訂乜撚

好得人驚。連登仔話人做公院內科醫生人工唔算多

佢ex真係好on gull，個個似佢咁，咁d偽人另一半點生存

有圖流出

屌
玩到咁淫
俾我都唔要

大家唔夾啫佢又唔係賤男又做醫生，量佢都唔敢唔分返畀fyy既咁又

條女中學個時都好淫

層樓冇fyy個名，醫生仔可以慢慢還番筆錢畀佢

mmc出過3~4次。不過真係好暗嘅暗撐。
記得一張潛水相。話要自由之類。另一張區選之後嗰一朝。
嗰一朝。FYY都有出post

佢係覺得tvb冇得做姐，not necessarily 係反tvb，上年未有反送中佢就算有ny bar都好決斷要做偽人架

你係咪文盲，邊隻屎眼睇到有人話朱千雪係富豪

知道撈唔起及時抽身係好事

佢之前成日話佢男朋友要考專科，好似係老人科
不過最後冇講到pass唔pass...冇講pass即係...
其實FYY都成日幫到盡佢男友賣廣告㗎喇 真係估唔到會散。之前佢買樓我仲諗佢哋會唔會已經秘密結咗婚
後生仔冇咗mmc...得返fyy真係唔好睇

有 MMC 幫手

10a醫生 白淨個樣又ok
連登仔個樣污糟邋遢特別鍾意仇富仇女 屈人哋窮柒

連登仔個個醫生

大染缸，五光十色，太多誘惑了，好少人會抗拒到，加上FYY細個好窮，今日名成利就搵咁多錢，更加難抗拒，醫生呢個職業除非係好出名個d,FYY個個公立醫生搵錢少FYY

其實佢當選港姐之後同開始紅都無飛個男友都已經算好少見 應該唔係貪錢個種

之前mmc喺後生仔自爆。ig出一個廣告post係收5位數。我諗fyy都差唔多

係second low

Fyy 真係屌過就算
結婚不了

正確來講 連登仔個個私院外科醫生

errr點解無咗行動post

有過數record應該拎得返
之後你自己供埋佢了

下 佢細個好窮？由細到大佢呀爸都當佢公主咁養 大學一個月有1萬零用喎

fc？一萬

MMC 掛牌後第一單生意

18歲生日老豆送個3皮幾嘢嘅Hermes手袋播

佢自己講

做內科做著 GI Cardic Dermat 呢幾科出去掛牌都幾搵得既
不過唔知佢條仔咩科

係後生仔好似有講過，但都有講過細個好似住屋村，但佢家境應該係越來越好個種。

佢之前喺節目自己講
佢呀爸話 入大學大個女 所以加大金額

一直都有工人，唔會衰得去邊

唔係做律師喎依家

關我撚事咩

咁又點

不嬲唔睇後生仔
有冇more
想知fyy點樣做愛

咁cheap

裙腳女
冇用

佢年紀都大啦
及早轉律師咪醒

呃公屋
Report

所以咪分手囉
咁總有啲人接受唔到自己條女比人任咀
證明佢唔啱搵個女藝人做另一半
冇咩野
老實講 比我都接受唔到

有次話佢同寶寶嗌交
好似話fyy唔俾寶寶入屋
但後尾冷靜完 返入屋就世界大戰

我都係睇咗少少咋
自己search 馮盈盈 張頴康 解決師

冇冇講details 點世界大戰
唔知fyy好唔好屌呢

1個月10000
中產以上啦

冇集集睇 記憶佢講到可以扑好多q
好唔好屌就唔知
但睇學是學非 d 意淫動作都知

中學一個星期得300
大學靠自己

咁佢家庭教育都好物質

臭雞，入親娛樂圈都係咁

咁你又禁入黎

唔係你想點
靚女緊係咁架啦

唔怪得知條仔頂唔順

呢D post真係好正
全部人都好似當時人咁
知道佢係點諗
同埋永遠都係女人錯
一定係貪錢

正解，不過狗公最鍾意FF佢清泉又黃又盛

連登仔不嬲對黃好高standard架，文宣都冇po過都唔可以話自己黃呀

一句ko

但人哋教到個女成功過連登仔 仲要唔貪錢 幫手買樓唔加自己名 叫嗰班見女朋友肯AA就出嚟打曬飛機嗰班點算

好似係呢單
唔知堅定流

如果係愚人節我會信

睇完你幾個cm 發覺你好撚窮酸 唔好失禮我哋富豪連登仔ok?

要捱幾年先扑鎚喎
你估有咁易？

拍緊戲喎

連登係咁
分手就一定要有人錯
人去到某啲位 唔夾就係唔夾 無得勉強

《逆天奇案》拍外景
罰你睇多次

後面打晒燈

我唔睇tvb 嫁，淨係睇女

謝和弦單野係咩事

已經冇以前咁敢言啦以前開名講天琦都得

中學一星期150

佢做藝人仲難啦

連登仔標準嚟講，唔算黃

頭兩三頁

唔使出動佢啦，唔覺得堂堂醫生會走數
加上佢係香港冇牌買樓又唔關new york law事

咪係，又想當然FF

嗰個寶寶係喇沙仔 > 會考10A狀元 > 專科醫生
屋企至少係中產, 依家亦有自己嘅事業
長遠嚟計, 絕對有機會做月球人, 或者星球人
如果遇到貴人輔助, 甚至可以升到去林順潮, 或者肥平(入冊前) 咁嘅身家和地位
如果真係女方 come on James, 咁就真係太短視

撚係做律師咩，人地否認左喇

冇咩野，係on gull啫

有錢又好難唔物質

點會
大把書香世家

其實係佢ex come on james fyy多d，fyy話ex話佢唔夠上進

why not both
兩樣野冇衝突

見某人識啲億計有錢仔自己就想搵？

咩事做乜係咁屌FYY
我剩係知分手最開心果個一定係莊思明呢個藍屍臭閪

寶寶我來了

屌你咪撚推呢啲垃圾post呀仆街！！！！

有有錢佬溝緊

點解

男既自己條件又唔係差，點忍到自己條女為上位搏晒命

如果因為男醫生係藍先分手
大家仲鬧唔鬧fyy

我又唔覺個女既係太短視喎

佢地2個係大學果陣識，大學有個醫生男友已經好威水

出到黎 拎香港小姐冠軍，入tvb , 正值青春時期
身邊男友個個都係有錢佬，醫生男友個名已經唔值錢
我明明可以搵到個富2代 點解仲要個醫生寶寶

睇完內文先share la

馬明

好撚好笑，上面話拉個d都唔係不推文回覆

我暫時都剩係諗到馬明

有講條嘢幾長咩

前港姐冠軍馮盈盈早前同麥明詩和陸浩明等主持嘅節目《#後生仔傾吓偈》發表「公廁論」，令大家非常嘩然，而身為港姐嘅莊思明亦都直指對方嘅言論好Cheap，唔應該咁講嘢！不過作為盈盈好姊妹嘅麥明詩再度喺網上力撐對方，反問：「何謂Cheap也？」似乎隔空反撃莊思明嘅言論。

思明喺社交網發文畀所有Haters：「不要再用不負責任的言論去攻擊人，每個人都有自由去表達自己的感受，沒有人是對或錯！你們不容許別人有其他想法，你們會想盡辦法用最毒的字眼去傷害那個不認同你的人！這種思維很恐怖，但我不會畏懼！」之後又話：「我做人從來都係對事不對人，但好明顯有人係對人不對事，不想再講因為無道理可言。」佢亦有反擊批評佢嘅網友話：「點解你做人咁冇禮貌？你支持邊個冇人Care但其他人都可以講自己嘅感受！如果得你支持嘅人先可以發表偉論咁不如你搬去北韓，嗰度適合你多啲因為你係接受唔到其他人同你有相反意見！我由頭到尾只係回應咗記者嘅問題講出自己嘅感受，我唔需要全世界人認同我因爲每個人感受都唔同！」

而作為思明嘅男友楊明都喺網上維護女友，留言：「今日睇有網民不斷人身攻擊思明，我有點驚訝，驚訝嘅係原來有些網民係咁惡㗎？！思明從頭到尾都係對事冇對人，記者問佢聽到呢啲用語喺節目出現有什（甚）麼感覺同見解，佢祇（只）係答咗自己對這些用詞嘅感覺啫，都唔得？唔係咁惡吓嘛！唔通同你哋嘅思維唔同嘅人就係你哋嘅敵人？咁成世人咪好唔得閒？各位大俠，如果真係覺得自己支持嘅想法係有道理嘅，點解唔用你哋嘅鍵盤將你個理由同真理講出嚟，睇吓可唔可以改變到人呢？」又指「唔識尊重別人你都會盡量尊重吓自己吖...係咪？」不少藝人都有畀讚。

無啦啦屈人窮都有嘅
明明後生仔講過話零用1皮嘢1個月

我有每月一皮做零用
鞋底都奶

估下幾時又公開有新仔

有冇圖睇吓？

who fucking care?

忍唔住窮終於去做富貴雞

我係fyy一早飛左佢啦
得廿萬一個月
夠邊個洗呀

醫生都要俾飛

千古不變定律，中出即飛

份約好長

10優醫生都搞唔掂fyy
各位連登仔唔洗諗，打飛機都慳番

不嬲都話娛圈無玉女

痴線 有肯比錢 又肯唔落名 食飯又佢出你重想點

鍾文號喺瑪麗好多女護士溝
佢又溝好多女醫生護士

咁關依單野乜事
1. 佢唔係玉女形象
2. 無公開分手原因

講真，就算係個男既偷食連登仔都係會屌個女

乜柒都無都有班死忠話佢黃黃黃黃黃＜－－同感
所以我咪覆左我樓上個位話mmc好難叫黃話好高standard都係暗寸啫

拍左幾年都冇結婚 可能馮盈盈都知冇可能

放心 佢男友好廢

幾好,貼埋錢買樓

二手閪不了

好想屌

我工作上見過佢寶寶
我同事即刻問佢供樓係咪好辛苦
呀男朋友紅都面哂

點溝呀 講一句就要人信

一寶死一寶嗚

肥蛙

咁都分

點解冇人估係條仔飛佢

連登仔既世界得錢
分手一定係條女貪錢
要搵個更有錢
可能真係毒撚集中地
全部都無拍過拖

睇呢個post先知仲有咁多連登仔睇tvb

睇返原來寶寶係做RH 老實講好冷門
D 藥咁貴，有錢都唔會出私家醫
做QM 一係轉去做研究升prof 作育英才
一係就QM 坐到尾

佢成日溝人 呢個真既

利申 好朋友做瑪麗

咁多ff
唔啱咪分手

講到一定因爲錢/偷食 etc.

因為連登仔認為所有女人都係雞

哦當事人分手d人傷心到好似自己分手既肥蛙所謂既好多人分手原來素人都計

只要有錢 人人都可以係寶寶

嘩 屌

淫賤醫生俏護士

無左條眉

Report啦呃公屋
叫佢還返錢
正pk!

肥蛙自己分左都冇乜事咁

一講起tvb咁就15頁

MMC講過FYY條仔呢樣嘢其實冇所謂，但FYY講過佢條仔想佢退出娛樂圈，呢個先係最大衝突。

咁佢男朋友真係未定性

寶寶 見到點諗

吓，你係咪認錯人。

利申：1米8， 有車有樓， 中環ibanker

anyway 依家條友邊個衰都布所謂

最緊要係光復香港 時代革命

點解好似冇人覺得係條仔偷食黃左呢？

有份俾首期都話人係G

上面有人講

條女未化妝7到喊
利申係大台廠做過睇過好多次

屌你老母

想同張穎康執劑

你真識食

佢唔係唔化妝係冇眉毛咩

😰

事實上，盈盈亦曾向傳媒表示在生活上跟男友有少許分歧，她稱：「我發現同居生活，可看到大家價值觀是否一樣，如我對生活品味有追求，飲不同的水、茶或酒都要用專用的杯，兩個人住的話，就要有20隻杯，但男友覺得簡約些，一隻杯就可以，這方面我們好有分歧。」

都幾煩

連登仔一向認同所有女人都係雞

屌
睇撚左湯盈盈

你係弱智就一定係堅

我入嚟都係為咗睇呢張圖

差唔多係咁

每個人都有自由去表達自己的感受，沒有人是對或錯

所以D網民去表達自己感受有咩問題

垃圾莊思明
男人猩猩話自己無整容 塊面咁膠係骨膠原

你班傻尻係咪唔撚識用不推文？

根據FYY所講，佢話老豆覺得個女大啦，要學識欣賞d靚嘢所以物送比佢，我又覺得呢種教育思維好正面播，窮撚老豆老母去到個仔女18歲多數會話大個啦，成年啦，DSE比心機讀書考好個試搵份好工好好做40年社會齒輪嗰d，有幾多老豆老母會支持仔女欣賞同享受青春同人生？

其實唔太差嘅

如果唔洗我洗杯ok咁搞法我一日用3/4隻杯自己都覺得煩

又係，太離地

等爆料

拍劇拍到 打曬車輪申曬莉，交換曬口水，又含埋隻耳仔，胸貼胸，又摸又揸又揉又摷。成頂正牌綠帽兜野笠落寶寶個頭度，仲要喺醫院比同事護士姐姐暗中笑到無曬面啦。有邊個會唔介意，寶寶其實好撚慘

依個真
咩私隱都無曬
成日攞男朋友啲野黎搶fo

寶寶算係咁啦 頂到依家先散
俾著我一早飛左佢

仲喺tvb 我就唔想知
拉

現場睇好撚殘 拍野太辛苦

通常係

本身都係麵包超人+無眉娘

下星期新歡上任

唔知以為佢地全部都係當事人肚裡面條蟲，連人地心裡面想法都知

傻啦 如果寶寶cap得 fyy層樓既錢
你覺得全香港會唔知咩
fyy第日就喺後生仔度講啦

等閃卡

mmc屌打

唔留喺TVB唔通去垃圾Viu呀

岩 有用不推文

醫生寶寶話：條仔間接幫我含撚咋

因為佢仲係CCTVB既偽人

佢真係好撚樣衰 唔關藍唔藍事 一早已經好撚憎佢 樣衰扮索 平胸扮有波 柒腳以為自己靚腳

屌打fyy都唔見得好值得開心

其實佢自己同廿隻杯寶寶自己用1隻杯咪搞掂

洗個杯有幾難
btw連登仔係咪屋企平時唔飲紅酒？剩係飲水？
可樂嗰啲倒落另一個杯都好正常 果汁又係另一個杯
有咩問題？

我懷疑馮盈盈夾錢都未必俾好大份，話唔定係佢夾硬要俾埋一份仔，個醫生仔根本唔志在

之前都唔覺，不過近日明白點解佢同條仔咁夾

人哋夾幾多又點 冇落自己名喎
你娶老婆搵到個幫你比首期 唔落名嘅 我話你好嘢囉

一日仲有共產黨係到香港娛樂圈都係冇乜前途

又係你呢啲自以為TVB大撚哂嘅人
一個啱啱開台無耐，一個開台幾十年
有得比？

醫生識玩
一定中出晒三穴
屎眼都玩爛埋先飛

唔好話偽人，普通人都嫌佢seven

咁又有人特登唔落名，買第二層個時又係首置慳印花稅既
我唔信fyy冇咁諗過，不過點知

飲完水->用同一隻杯飲可樂->係咁而用水浪吓再飲果汁->再飲水，因為有幾滴果汁淨所以有少少甜幾好->飲完水當洗咗杯可以沖茶飲->茶其實無咩味可以再針其他嘢飲->訓前淨係洗一隻杯

拋低左寶寶 會唔會喺無線識左條仔
唔會咁豬呀？

你同你伴侶講，你地唔再係情侶，各自走你地精彩的路，睇下會點咪知係唔係結婚

支那娛樂圈都死左一大半啦 死肥媛限呢樣限嗰樣

大家唔識佢地都傾到咁多幾頁真係好野
係咪要回歸返6月前嘅連登啦，明明男女朋友呢啲離離合合好正常冇咩好講，唔通全世界女藝人分手都係臭雞?咁玩法外國班鬼妹全部都係臭雞

咁多馮盈盈打手，真心唔明

垃圾
拉

我幾時覺得三色台大曬 事實係其他啲垃圾電視台冇得同人比 你啲兒登仔咁鍾意吹奏Viu 而家Viu都傳要炒藝人啦 你係FYY有咁既知名度都唔會大公司轉細公司啦 更何況Viu有個余大媽二世打骰

嗯

係唔撚明點解女藝人同圈外男友分手好似得罪佢全家咁

個問題根本就唔係TVB定Viu
係共產黨

今年好多奶共偽人又落返黎香港

咁多負

全部盲左

我唔撚睇tvb 只係覺得香港人好撚口臭 仲鳩噏唔洗本

唔係打唔打手 而係為咩要對一個自己根本唔識既人做人格攻擊？講到自己同佢日日訓埋一齊咁熟好撚on9

係幾型

雖然佢出名後好少聯絡
但識佢真人十幾年佢都冇公主病過

娛樂新聞不嬲係咁
第一次睇咩

只係唔明點解連登仔好似訓係人地床下底咁 又雞又比帽人戴

飲唔同水都要專用杯

笑傲江湖

娛樂新聞都要講根據 新聞就可以鳩噏唔洗本？

人生第一日上網？

係呀係無眉娘

過左個運動仲咁低質 好心知佢係同路就咪插到咁勁

佢唔係比陳生屌，邊有咁快上位。

不嬲連登都係咁樣話佢架啦

陳生係指

No one cars

咩衰極
大把律師有錢過啲19藝人啦
姐係咁,一年搵幾千萬既藝人可能加埋30個都無
一年搵幾千萬既律師,幾百個都嚟
你唔係去到天皇級都唔會搵得多錢過律師
但天皇級既律師亦搵錢多過天皇級既藝人

陳生，又係你呀

又係講幾好搵，究竟有幾多醫生係真心想做醫生
返番去05-06 ibanker最風光既年代係咪就個個唔撚做醫生？

受訪時，馮盈盈更講到激動落淚，她說：「唔想再隱瞞大家，呢件事係雙方深思熟慮決定，喺12月發生，唔關第三者事。同居有好問題，相處容易但同住難！最舒服係做番朋友，大家已經搬離愛巢，再見亦是朋友，有公平嘅方案處理層樓。」

EDILSON？

間屋畀大家做炮房

現實係好多女人唔化妝都係咁

FYY會唔會繼續叫佢下一條仔做寶寶?

講真就算女人幾靚幾正都好
男人對住佢一兩年一定厭
未過40歲都會想搵件新既
所以同居對得仲多
多數分手

寶寶豬

我第一次見佢咁樣行過完全認唔到佢 係聽到其他人叫佢先知原來係佢

我係啊 盈盈咩都玩過 應該未玩過弱智

屌你老母放返個熱門出嚟

On9 無感情架？

冇可能
天皇級藝人係幾億一年
天皇級律師係幾千萬一年

Sorry to mention sth else.
Please help to sign this other German
petition.

咁的確隻杯唔同飲既感覺都差好遠呀嘛

證明你地平時都睇幾多tvb 佢講咩可以記得咁多

無效
而且hk無咩人識德文
你要人sign都比d簡介人睇下咩事啦

好心你咪衝出嚟柒啦呢d唔係tvb睇返嚟係睇報導仲要係今日既報導咩「可以記得咁多」

盈盈曾大爆二人同居冇耐已衝突多多：「佢仲話我自私、唔上進，鬧得好狠！」

吳幸美電話訪問

層樓點算 未供完

穩定最重要 起碼唔會失業
所以我咁憎人破壞香港穩定

FYY都有講過家務都要佢做

未落都係

唔關事本身都乞人憎 有人㩒住唔覺啫

講左兩分幾鐘終於谷到眼淚

真
講嘢一開口嗰下電影都差啲掟爛
個嘴唔L使咁L柒郁呀嘛

[極限挑戰] 德國第三份聯署，最後48小時，要多3萬人，連登仔做唔做到?

12月分手
11月FYY<<後生仔>>去加拿大外景，佢條仔咪一個在港

傳聞 send 錯短訊

unforced error

More

你又知邊個飛邊個？
條仔頂唔順咁巴渣

前幾日先見到佢同條仔去AIA玩

條仔仲拎住啤酒係側邊等佢同人影合照

好假，肯定扮分手

睇個款似條仔飛佢
佢成鳩日寶寶咁 冧到佢條仔爆咁

唔一定
好多人分手前都一齊去玩，好似無野咁，可能係想最後努力，結果不成

你真係唔識㗎喎

好慘，以佢條件港姐冠軍後生女一當選實有人出錢包，但佢日日夜夜將男朋友掛喺嘴邊，好明顯佢好鍾意「寶寶」，仲要一齊買樓比埋首期，斷哂後路諗住嫁「寶寶」，分手喊哂口睇得出佢好傷心，仲要比啲口臭友話佢貪錢睇唔起醫生，喺連登仔眼中，唔會有真愛存在。

吉野妹
終於有人同我諗嘅嘢一樣

呢個真 有錢父母同窮撚父母的分別 窮撚永遠當自己仔女搖錢樹 但自己從來唔會喺仔女成長過程中付出 仔女一要求就話唔好同人比 咁你又同其他人比較仔女 窮撚父母真係垃圾

生性少少
撈到有啲名氣出黎執業
醫生做星球人大有人在
身家以億計，算上流喇（未到上上流姐）
到時有社會地位，大把公職
其實真係屈機

FYY真係算係咁 睇得出真心鍾意醫生
唔係錢的問題而分開

快啲還返首期畀盈盈😣🙏

條友應該唔識嘢啦 吹撚到律師咁撚發達 就算係出名 幫明星打官司 都冇明星搵咁多 仲要養一批人
而且呢啲勁嘅律師唔多 普通律師搵得仲少

似係
唔明點解唔知原因仲要咁多香港人乘機話佢份人有問題。。。

viutv搞得咁差 好難超過三色台

條仔應該有d野

個問題係
點解你會去AIA玩

幾時都話偽人呃飯食最易

紅嗰批好大壓力嘅 又要ot 又要通宵 工作時間又唔定時
仲要比班師奶八婆連登仔說三道四 唔係個個都順風順水㗎

雖然話會做一個月「溫柔好女友」，但盈盈喺節目《後生仔傾吓偈》中都曾大爆自己脾氣超大，尤其入咗娛樂圈之後壓力大、唔適應，幾乎每日一「發」，令男友「寶寶」吃不消。盈盈話雖然每次發脾氣「寶寶」當下都會氹佢，但第二日都會同佢講佢要改吓，唔可以成日為雞毛蒜皮嘅小事發嬲

上面條link 都話自己脾氣唔好啦

醫院又咁多猴擒護士仔...

個醫生知道佢唔係處

都唔出奇 佢條仔斯斯文文咁 好多醫生都讀死書柒下柒下咁

Who gives a shit?

正正常常都唔會忍到條女拍劇拍到同人車輪交換曬口水
仲要揸曬波啦
依家拍三級片咩

死魚眼

比邊個揸

做得藝人都知係想要名同利啦

醫生點滿足到佢

香港邊個冇壓力
連登仔最多咪網上bully，冇人迫你睇
但打工仔係office就唔同，一個唔好彩遇到bitch或者八公就日日撞口撞面冇得避
退一萬步講就算佢地壓力係打工仔10倍，但賺得多過打工仔10倍囉

無錯 講黎聽下

其實正常人都接受唔到

感情 vs 激情

大部分人都會簡激情

On9就on9,戇鳩就戇鳩，係咁on gull on gull做乜撚

真

ng sick cantonese pin yum ah dai luk jai?
ngo jung yee type ping yum ng duc?yat lun ding yiu type on9/戇鳩?
wa nei 戇鳩 gang nei lau mai type on gull lor

睇錯湯盈盈

做乜鳩姐你

你生得靚 有身材 有才華 都可以做明星㗎
紅唔紅睇運氣際遇能力啫
大把做明星嘅兜踎啦

條仔黃定藍
係咪頂唔順佢(暗)黃又唔肯離開TVB所以同佢割蓆

啲女醫生女護士一定喉住佢啦

唔想知,關我撚事

唔關黃唔黃事，mmc應該知道自己冇乜觀眾緣(簡單講紅唔起)，上唔到一姐，做乜都比fyy頂住哂，仲唔走咩

雞就係囉

係之前陳彥琳過身果陣
佢話may the ocean set you free
我覺得係黃 不過連衛兵並不收貨

On9到都唔想回條on9仔

冇人想知呀，做正經野啦

身為香港人連廣東話拼音都唔識打on gull有咩問題，早輪好多post都用拼音啦，做乜鳩姐你

返入你老母西度啦chinglish都唔識on gull仔

中環大把靚女都冇做明星啦
係呀大把暗星，依家香港娛樂圈得少數紅係撈得起呃到飯食架啫

FYY未來好大機會做到電視界一姐喇，同期新世代無對手，唔好話嫁入豪門，佢自己都一定搵到好多

成隻反曬出嚟啦

佢個generation嚟講，mmc走埋真係fyy天下，under 30真係好似冇邊個畀佢多機會，雖然tvb都就嚟執

關人撚事

RH即係咩

肯磨練下演技好有機會做到下一個阿佘
否則做楊怡胡定欣2號都搵到啲錢

未必，1. 可能人生都算順利個種，無咩起跌經歷感受，所以文戲都算係屎，2. 事業心唔夠重，應該都係戀愛大過天d人

佢無可能做到下個阿佘
佢上唔到去支那搵錢

依個真
真係唔明點解分手一定係個女仔有問題

佢點同蛇詩曼比

人地港姐冠軍 自己中產
再爬上啲都不為過

臭G

好心柒咗就唔好兜啦，又黎眾人皆醉你獨醒

佢真係好嘈...支支渣渣唔好話做情侶，朋友都唔想做
用癲婆既image咁都上到位CLS

連登仔d朋友都係大老細 10萬8萬 食個飯都冇左

搵個新既再砌

呢句內涵太豐富了

印左大量 有無人可以幫人痴

唔一定係貪錢，男係普通人（唔係講錢同家底），唔係個個都係賴弘國，馮盈盈又成日上夜談節目，攪到自已都 on9 埋；分手都好，廢事又攪多單類似梁靖琪婚變

So?

風濕科

一定係俾有錢人包左 入得娛樂圈都係睇錢嫁財主
醫生值得更好

關我撚事
香港同支那分手就關我事

番屋企做皇帝女 反正佢屋企本身有錢

佢訪問喊到真過電視劇做戲
我真心信佢唔捨得段感情同寶寶

徐子珊走得太遲

請問我柒咗咩呢？如果真係柒咗我會自膠唔似得其他連登仔死撐架喎
早排都唔少人用廣東話拼音蝦d蝗唔識狂打啦，即係好似tui咪即係推
咁我打on gull instead of on9有咩問題你講下定係你唔識拼音呀柒頭

我都覺得佢唔係為錢分 唉

太港女了，杯都要用20隻
我係寶寶都頂佢唔撚順啦屌

咁佢不嬲都唔係靠演技既，靠出位架啫
咁我又覺得如果佢戀愛大過天都一早同咗寶寶結婚啦，講演技maybe江交可以一戰，否則佢個generation 諗唔到了

我都信 佢好大機會係被分手 濕9tvb 仲要訪問佢多次 又喊

咁耐感情實有唔捨得既，可能真係相見好同住難，家家有本難唸的經

唔洗講演技，根本無人有演技，你睇得多就順眼
做藝人只會講知名度，江交完全無得比

我都係回我樓上啫，佢話可能演技未夠班丫嘛
所以咪話fyy天下（其實只係蜀中無大將、廖化作先鋒）

平心而論唔覺得佢係雞，港女嚟講佢都算係有原則嗰種
似係性格不合多啲

有學歷又選港姐一定係想出名，佢份人似係鐘意出風頭+多野講
佢平時咁鐘意喺鏡頭講私生活，對部分人嚟講真係會好不安，更何況係男朋友
加埋性格比較浮躁，面皮薄少少/注意私隱嘅男人都未必配合到

香港考得入medic嘅人真係活潑極有限，
想像下你是旦一個入到hku medic嘅同學同FYY拍拖就會明

諗返起佢玩快問快答，事業定寶寶，佢揀後者愛情真係化學

分分鐘條女出個post都多過條仔一個月糧

做Gero???
真係又悶又搵唔到錢喎
都反映左寶寶真係好理想理念型
可能目標想做臨床教授
咁好少錢（對比私家醫生同FYY收入）

啱呀 我都見到佢同條仔玩得好開心 仲以為認錯人

點解會咁撚多人去左AIA

佢訪問啲眼淚流得勁快

肯定係真眼淚 衰啲講佢根本無咁好戲

1. 而家有經歷勒, 亂講野亂發脾氣，比人飛
2. 冇戀愛得番事業，可以博殺

成班港豬

醫生值得更好。

而家tvb一代霉過一代
楊怡同胡定欣個時已經係因為蜀中無大將先上到位 tvb已經半收皮狀態
fyy而家係tvb曉飛都冇用
都冇乜人睇tvb

仲以為會結婚...

請使用不推文回覆

fyy又比首期又一齊供樓仲要冇落佢名 選完港姐仲要攞埋飛躍進步獎 條仔咁都仲要嫌fyy唔夠上進 好撚難服侍啊

我見另外一篇又話考左RH 專科
不過呢兩科悶到爆

臭 who cares

窮撚對啲物質野特別計較
唔通買得起幾萬蚊個袋都要買幾舊水先係愛先唔物資咩

阻阻大家
德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要29000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要7000人

deadline fighters 請出招

咁都叫公主病
佢個性好有性格又直率

上流黎講醫生其實真係窮撚黎 仲要唔出名唔係月球星球
雖然真係好離地 但事實係事實 月入幾廿萬... 人地坐轉private jet都冇左 我唔知fyy啦
非曲

搵老闆埋單了

偽人圈子咪又係雞 撚有真愛咩 真係Wfc

算把啦

唉
呢d粗重野
我幫大家要左佢啦

有咩好討論？

寶寶成日係醫院溝女，反而馮盈盈真係好愛佢

oh

點睇都係條囝大男人咩都要管又大疑心
fyy係咁提住咩備案呀，又要同條囝預演

利申：非fyy fans

有話題又有noise

幾時tvb d 戲 套撚套都有強姦 ，激情戲架

好似認字特登 套套都強姦咁

細個以為係假錫

事實係佢揀咗事業

佢訪問都𠄘認唔識照顧自己
性格直率唔代表佢唔會好似公主咁攤係到等人服侍

咪係，一早三穴左，屌到厭啦

馮盈盈做節目錄影緊都玩電話唔識收歙下就知佢屋企幾難頂
大佬番工錄影緊拎塊濕鳩白板仔遮住以為人睇唔到你估番緊學咩

恭喜醫生

加油fyy

所以我都幾佩服香香公主
係tvb上左位都走去結婚

呢d垃圾post都可以上熱門，未分過手咩？

呢d 隔排又幾千萬買樓啦

真係關我撚事

所以我一直都覺fyy日日都鏡頭面前提條仔，又貼錢出首期，做咁多野就係想箍實條仔，少d飛來猛

咁誇張

成日睇av, 床技應該好撚勁
我屌埋你個份啦

中肯

咀埋wow, 個 doctor 實會覺得自己條女個咀係公廁la

又含耳仔 成塊面比人奶過晒咁制
又成日拎條仔啲嘢出嚟講 幾私隱都拎出嚟講 仲要全世界都知 圈外人點頂得順

佢寶寶一本正經點頂得順fyy

viutv 開台無耐，所有野都係有零開始，你咁講即係叫一個幼稚園學生要即刻識大學嘅野

機會來了飛雲

ok then

fyy未到3字頭啫，一到所謂既deadline就個個衝住去結婚
組織家庭又真係好過係tvb日捱夜捱既

話唔定下個男友係圈中人
等遲下tvb有機group佢同另一小生組情侶檔

有佢再對上既ex相

以前點正經都好而家都學壞哂啦

過黎呢邊交流吓

好明顯係比人飛啦

連登仔有機會啦

早兩集定三集入長洲食魚蛋果集

Share

唔好咁口賤喇 馮盈盈有份比首期 但實樓冇佢名 已經好過好多港女喇
係娛樂圈公開自己有男朋友 有邊個偽人可以做到？起碼佢都夠真

2019年仲咁守舊？
以前拍三級片嗰班係咪雞？
邱淑貞你哋就覺得冇問題？

你唔介意你條女成日比唔同男人錫啫
人地介意自己女朋友比全世界都知比好多男人錫過就叫守舊
我就好樂觀睇人地條女拍三級片嘅 不過自己條女就不了

演技及唔及得上就要睇佢造化
搵錢機會真係及唔上前人多
如果演技得有觀眾緣或者可以做tvb第一金蛋

盲腸極可能

生活品味，講到噤好聽

who?

呢度好多毒男好憎女人架
女人係呢度係原罪

Share please

Exactly
而且邱淑貞個時佢有仔咩？ FYY有仔仲搞d咁ga 野

有得佢唔搞咩
張頴康都話佢拍前係咁話可唔可以借位

應該搵到大老細

真係幼稚到
做得娛樂圈
唔上床，親熱戲唔少得啦下話
咀埋又點

咪臭係 同得條女一齊都知道佢參加港姐入娛樂圈啦下話
佢入行以黎都冇否認過自己有男友 仲成日掛係嘴邊 已經好撚難得 你睇下而家d女 好多就算有都扮撚到冇

其他人唔肯出聲就鬧到瞓喺度
mmc 唔出聲就話 得啦佢係黃嘅不過唔講咋嘛

加多句 仲要條仔支持佢去選

點護主都冇得屌架啦班狗公都嘥鳩氣

你真係識拼音先算啦 中文唔識打 通用諧音又唔打
係啦你最特別係人吔錯晒膠哂
你嗰段嘢 唉小學雞咁款

你又知我唔識拼音？我邊隻拼音字打錯你講吓？
一定係中文唔識打先打拼音架咩？咁打tui嗰d人係咪都唔識打個推字？
我鍾意打拼音定中文係我自由，唔好畀連登批鬥文化影響你獨立思考啦小學雞
咩人吔？想打人哋下話小學雞？本來呢d小學雞錯冇咩好講，不過你自己打小小野都打鳩錯仲要話人中文唔識打就唔該咪以己度人啦，唔係個個似你咁小學雞架

唔拍咪得
拍d咁既野同出賣肉體有咩分別

如果去到阿佘級數就可以say no嘅
tvb最鍾意玩鳩新人拍強姦又露肉，自己揀入tvb都冇得怨

全世界既演員都係咁架啦
你講就容易 講乜唔拍就得
份約咁長比人雪真係無糧出 仲要比人屌大牌

Cctvb有求於佢既咪得囉
FYY 依啲small potato say no

gull點會係鳩嘅拼音

我諗你唔識gullible呢個字就衝出嚟柒畀埋link你自己聽下個pronunciation啦柒頭
自膠啦唔識讀個gull音就以為自己捉到蟲話人

又唔係唔明個意思 總之唔係大陸拼音咪得囉 自己人互咩屌姐

我真係唔明
開頭以為英文嚟

同埋如果睇得明就得
咁用殘體都得

係，如果我寫簡體我自膠又有咩所謂我諗屌我嗰d大半好似樓上個柒頭咁唔識讀gull音所以以為我拼錯又要打拼音d人自己英文唔好唔識gullible呢個字就humble d自己search下gull音點讀先衝出嚟都未遲呀

所以我咪撚化第一個屌我嗰條仆街打晒拼音寸佢大陸大唔識廣東話拼音講真佢咁注重寫法又唔屌咗樓主分左手唔分右手先？

anyway多謝媽打講句公道說話

讀emi都習慣有時用英文打下廣東話拼音，識讀cmi嘅人真係睇唔明拼音，我唔會笑人睇唔明，不過自己唔明就以為係人地問題咁就
廣東話拼音同殘體你話有咩分別，用你條撚諗下都知啦

多謝絲打講句公道說話

下 又關殘體咩事

金枝玉葉2果期已經走緊下玻 花旦逐個走
二線硬谷做主角都肉酸 家下tvb成班當年7.8線
真係等執啦

馮盈盈分手都可以討論咁耐

又要出番高登仔揀女潮文？

睇下....好似未睇過

知唔知咩叫廣東話拼音
唔係求其搵個同音嘅英文字就係

自己唔識廣東話拼音就衝出嚟柒
縮返入你老母塊閪度啦

你咁叻講吓咩係廣東話拼音囉，你拼個鳩字出嚟我見識吓囉，我恭聽完會再洗耳架啦
你唔好拼唔到呀，拼唔到都縮唔返入你老母塊閪度架啦因為你老母畀萬人屌過鬆撚晒，唔怪得你要出嚟獻世啦
好心你就咪撚衝出嚟啦柒頭，我之前打咗咁多拼音冇一個睇得明喎你，咁叻打返啱嘅拼法我睇丫你已經柒咗一次架喇「咁用殘體都得」都問撚得出

係你自己求其搵個啱音嘅英文字就話係拼音
咁撚求其咁啲人喺連登打殘體唔使屌啦
睇得明咪得囉

鳩嘅拼音係gau啊柒頭
唔撚識可唔可以衝出嚟柒

音確實係差唔多嘅, 只但係尻應該係第1聲, 而gull讀落比較似係7聲而唔係「尻」
喺廣東話入面已經算係第二個字, 所以其他人話你拼錯係無問題
只能夠話你同啲「吾能系卦」撚一樣, 打錯字當打啱

Pull

拿你自己都話啱音喎，完
應付你連登仔又唔係寫paper我使唔使查埋康熙字典先出post呀？
打同音有咩問題？on9個9音夠唔係讀鳩啦你又用？有人叫阿欣，拼出嚟叫yan，完全唔啱音字典「欣」字亦唔係拼yan係jan，你係咪又走去屌人呀懞撚？
你識拼gau一撚早打咗出嚟唔使拗幾個post啦，靜靜雞去google定查字典呀？不如你解釋吓你咁叻拼音點解我打個堆你一個都睇唔明啦仆街
你真係唔識架喎，打殘體問題係佢係土共野囉
on gull可唔可以唔好衝出嚟柒拿話你on gull咋唔係戇鳩呀

尻唔係讀鳩音識唔識邊個澤尻英龍華？
不如你講吓gull音似係邊個廣東字instead of 鳩如果你連個字都講唔出嚟點講究竟係第1定第7聲？
樓上你個豬隊友都話gull啱音喎
只能夠話你同啲「吾能系卦」撚一樣, 打錯字當打啱，尻當鳩

係你自己無啦啦自我感覺良好屌人唔識拼音
點知自己又係唔識
你段所謂拼音咪又係夾咗啲英文落去
唔好以為識英文就識粵語拼音啦
自己唔識又唔認仲好意思屌人

你話殘體係土共嘢唔用ok
咁5p字呢
點解唔用啊 打同音有咩問題
吾系牙同唔係呀一樣音㗎喎
咁唔使屌啦

你中文係咪拎U，係你自己話「gull點會係鳩嘅拼音」，又係你自己話睇唔明我打個堆拼音喎，先撩者賤，我點「無啦啦」屌你唔識拼音？

你平時講野唔會中英夾雜？唔講facebook講面書架你？夾d英文落去有咩問題？你都冇野好屌

阿拼音專家，你仲未解釋我聽點解欣字可以拼yan但字典又拼jan喎，如果你自己都唔係好識，你屌我用同音英文字做拼音做乜鳩？

你咁專家唔屌咗樓主分左手唔係分右手先？雙重標準為屌而屌
5p字嘅問題係明明有正字唔寫，寫5p呀懞撚
但係拼音就算你查字典欣係拼jan都冇人會用jan當係欣架喎，即係日常用拼音唔係完全跟晒字典，即係好多野大家約定俗成咗
我就真係睇唔到gau 點約定俗成咗係鳩音，even字典係咁寫，事實上鳩正字係㞗先啱，如果咩都跟晒字典先得你唔屌晒成個連登？